玩撚完

任買 .......

old news is so 5 sick spell

坐咗幾耐?